EXCEL 求助 - 唔知點解 NA

唔知條式錯左乜
求高手解救

無lock 到reference area

=VLOOKUP(B3,$F$3:$I$17,2,FALSE)

concept錯哂

將依家 col.,g cut and paste 去col. i既右邊
就ok

Array 係h 去I 呀 你look緊name 呀ma

不過你係搵邊行出邊行？
搵果一行要係reference area 最左BOR

你個searching key有多過1個result

你search a 但係H3, H8, H13都係 a

search唔到咪出NA

佢要出返 no. 呀， 所以要cut col g.paste to. col. i.先

name (row H) 要係vlookup selection既最又邊

name (row H) 要係vlookup selection既最右邊

range .改做 g3:i117

係喎 無睇佢想要咩Tim

b3是a,但f3到f11都無a，所以出na，另外请善用$

即係咁

Thanks all of you